［溜騎搶七激戰3］NBA 2017-2018 季後賽討論區（48）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

有兩個PO?

又miss ft....

反cup

占士40分

JR

溜馬廢到 輸啦

Love 5犯

Go Pacers

唔緊要了

5犯

倒水了，係咁foul

舊po有人咒人斷腳

兩隊波都無戰術
純粹係鬥個人技術

Lbj真係好撚勁 不過我想佢輸

Let’s go pacer

屌你
又冇得訓

條撚樣真係痴撚線

吾皇

個44成晚都係到刷存在感

熱火時代最順 今年好似要LBJ先會領先/得分 一係成隊9射,睇到個心好痛苦

點解moving pick唔吹

點解可以咁多甩漏

真係痴撚線

究竟bd廢d定lue廢d

上呀溜馬

犯規喇屌

最衰就係比哂機會Sabonis都炒粉

又唔瞓得啦屌

可惜溜馬....playoff經驗真係唔夠
game 7 打得唔夠穩
睇唔到FOJ出局

又吹

block左

foul out

Turnet 6犯

wide open 唔入真係猜得講

turner 6犯

loose ball foul 恐成最大贏家

Bye Turner

黑撚到

Turner

Turner foul out....

柒撚到

fouled out

球證

Turner 炒咗幾多球layup

點會唔foul

跪撚左係到

turner想哭了

訓得
晚安

黑到

let's go cavs

真係好黑= =

黑哨屌你老母

pacers真係未夠班同占皇玩

eason拜拜

Pacers好撚矛

吞拿

大家成場都拉黎拉去啦

原來turner +12
作用王
怪錯佢

好撚黑

冇人理

溜d隊友仲笑

溜羞個打得嘅3號

咁扯法都唔foul

話呢球黑果D係咪唔識規則

恭喜猗

反還反 咁係有拉人嘛

輸波又瀨黑

主場雞左成場 溜馬算係咁

溜馬

我覺得真係7 3雞喎

尺度一致得唔得

咁turner係黑人

呢球都炒 證明真係未夠班

猗迷全面進場

溜馬好似冇晒力

不如直接俾冠俾cavs啦，黑撚到出晒面

又保送

咁撚樣都叫黑 痴線

奕迅

-.-

jr推先 屌

人地都有拉佢

溜啲人太young, 雖然係吹緊咗啲
但部份foul真係溜有拉扯

好黑啲球証同啲球員都係好黑

好可憐啊turner

跪曬係到，班隊友仲傾計

不嬲係度

bodano唔識串都5犯了

睇埋先訓 唔撚安心

Rockets' Luc Mbah a Moute: Cleared to play in Game 1

Mbah a Moute (shoulder) will play during Sunday's Game 1 against the Jazz, Craig Ackerman of AT&T SportsNet Southwest reports.

溜好撚廢

成個拉走都叫黑

咁叫黑?

咁都唔FOUL唔撚洗"咩"位

西波龍的五十道陰影，又要俾人輪

you are funny man

垃圾騎 我屌你老母呀黑到

根本溜馬就唔撚夠班
成班人盲反占士

正常都唔會吹 好多騎都有推撞
只能話主場威力

有騎既比賽就冇中立球迷

屌打乒乓波啦掂下又foul
Bogandovic貼啲又foul
痴撚線

熱火騎迷都係咁話 黑黑地 騎好識搏黑雞 相反馬明知黑d動作仲咁大 唔夠經驗

真係黑

屌溜馬咁撚多on9犯規

人地拉先互拉吹後拉個個？double foul我都無咁嬲，young啲就要讓佢地？直接比騎入決賽輸好無呀？

我騎 頂撚住

佢打到成pat屎 講真今場球證對佢啲動作都好認讓

hater gonna hate

咪又係吹

騎應該易打爆西波龍

Flop Off James

要黑點都黑到

成場黎睇隻雞係偏猗
但呢球就真係foul

成場溜都多手 衰左都有得賴黑哨

呢球咁都Foul..
比賽都去到呢個階段,如果咁都吹唔使再搶板啦

唔撚夠班可以逼撚到騎士打第七場？

佢拉人之前都比人拉緊

溜好多Lose ball foul

快啲下輪好過

其實兩隊成場都係咁

過檔隻手拉撚住喎師兄

忍

屌 講真呀 Bojan 好多波都又推又拉
好多球都要吹啦

不過老老豆豆
黑係黑 turner最後個球一定係foul

兩邊都有架啦依啲嘢
依吓礙眼姐

我會話
如果呢球係 Lebron/Love 搶，吹完要六犯離場
球證實唔吹

Tony Brother 出名9吹

試問有幾多球呢d相同動作發生係love身上
係吹love犯規

溜馬啲動作太大
下下拉拉扯扯咁
好難唔foul

哨子加一分

有無慢鏡睇返？我見係jr用埋手都唔夠力頂

咩位實有呢D動作

on9囉所以

let’s go cavs

咁又點?
邊個贏到最後?

反占咁夜仲支持溜
辛苦了

真心黑黑地 比吾皇狂flop

Jr都拉先啵 冇撚野啊下？

its a business man

騎無？

歷史又要重演，仲記得derozan上年好灰果句:如我地隊有占皇，我地都可以入final

係唔撚夠班 只係猗防守太廢

又flop又黑哨 仲要對面係underdog
比分仲要咁緊 吾皇

七場既總分差贏你成條街都叫唔夠班

贏到又點？最後咪又係輸

又如果論

9分波4分鐘好撚驚

一向都係講緊尺度一致架啦

屌你拎一球論黎話fair play 咁頭先插水又唔提

出道至今 受過幾多特別關照 大家心照啦

溜馬FANS都ON99

主場雞

Mj: 幫我調教lbj條撚屌

暴龍唔夠打咪76 再唔係就箭 慌今年騎拎champ咩

你以後打波揹位唔好同人搶

有黑雞 未撚驚過

兩隊垃圾明明同lv

贏撚到你個垃圾PACERS咪得囉

所以咪foul囉

岩岩我皇消失左陣就係入面同班裁狗傾掂數
今場已贏

Lbj d stat真係屈機

我諗佢地應該唔係溜馬fans，純碎反占or反騎

係盲反占姐

正想講呢句
做同樣既野，一隊無事一隊犯規

占士好慘
咁撚勁都有人反

騎迷冷靜啲喇 贏咗先屌喇

屌 lue真係好撚廢 見佢成日頭鱷鱷 都唔知做乜鳩 研究下d戰術真係咁難咩 瘋狂iso pnr同射手走位 有無其他花神?

打到好似final咁

Tt

Bojan好撚廢

宜家都屌得啦
未撚驚過

無人會講

仆街 溜都造馬

牛油

巴打真係好唔放心騎

好緊張

無錯，7分好易俾溜追

邊個贏到最後

溜馬都雖敗猶榮，打到好好。輸經驗

溜馬都係輸教練on9
有咩理由吾皇屈左爛屎咁多球都仲要佢守

bodan 廢到

lue=騎士吉祥物

tt

唔提湧係乜居心

溜馬 放棄左
睇到開始有人行行企企

唔使如果論都得
呢球唔應該吹

屌你老母咁都牛油

所以咒人斷腳？

2號仔手震wo

6分波

T mac 出黎都贏唔到la

bodan無撚晒力 成場MARK皇

見佢呆下呆下咁，on99企係到睇波

ola......

有銀仔保送 輕鬆啦吾皇

猗成場keep住moving pick有冇吹過啊

係輸sabonis

TT

手軟

Tt比人拉到仆街 又比人話黑雞

細龜處理double team唔夠好
騎士守pnr咁差都打唔開

6分 頂住呀

明顯係關其他人事，沾屎咪又係四十幾分

james 又40分

你唔識波 / 盲反 / 戇鳩溜馬fans

屌 讓wide open 班友真係傻撚咗

lue個樣真係on9咁

睇細🐢啦呢幾分鐘

得三招
1. LBJ帶波pnr
2. JR俾Love俾LBJ打low post
3. Hill 45度位James pick佢

吾皇好撚廢，打件豬油糕44號又PICK又盛都過唔到

用7場贏左隊溜馬已經好勁嫁啦

空晒都唔撚入

collison on9

Collision 唔爭氣

Wide open

騎防守廢能到

冇咩必要 final都係比西岸屠

哥連臣翻火葬場啦

定左幾秒都炒

空撚哂都唔撚入 邊個幫到你

現場cav fans防守仲好過猗

呢個真 電視就咁睇都見到 james都見到佢2次

collison 準左成場搞球咁既野

算啦唉, 成場好波

騎贏左去邊到慶祝好

tt block

怕甚麼 罰球線分高下

搶個板又跌

。。。

前六場分差+40都叫唔夠班

溜馬輸哂d 板

關咩事 黑雞呀

咁你講緊占士定騎士呀

Young is too young
咁都唔入

屌你 三個人去守細龜

呢下傷呀 來回5分波

TT come back

贏左SOR

空都唔入幫唔落啦

完

擺到明真係冇力

好撚型呀 媽呀

騎士D防守腳步快到我以為落左街場睇阿叔打

出lance 啦 絕境喇
博一博

jr好冷靜

臨尾大局已定 補吹翻幾個loose ball

做翻公平少少條數

溜好黑

ching咩環境

TT今日食左咩藥

sabonis真係好唔惦, 又牛油手

24秒先

黑到呢

collison球3分炒真係重傷

唔睇了瞓先，騎士好波

好似24咗先？

好心換撚走佢啦屌

tt carry

5分 追呀

留力到生死戰先發力

客場哨

溜完全唔敢射

淨係敢鏟

吹插水

黑雞啊！

溜馬無了

Young 炒layup 加fouled out turner 先係

TT block!!!8千萬 就為左呢場

啱先近鏡睇到JR塊面瘀左

好明顯goaltend la

咪又係繼續睇

溜黑到

4分

好刺激呀

要求咁低

又係sabonis甩手

連吹4次騎

反高潮 ？

成個人撞低都話溜黑

咩叫黑哨？oladipo三分零秒起手囉

仲炒咗幾球wide open

好嬲 ?

唔識睇籃球
點解Foul 占士

驚乜 50秒4分
睇住食

戰犯no1 sabonis

贏緊個陣就唔好chur咁盡 依加比人追到4分波 輸左就好笑

好黑

黑哨撚去晒邊？

真係好撚唔惦
有turner就好

馬2隻外線d切入好撚神

球證真係亂鳩黎

想睇反cup

50秒差4分

嬲到爆血管喇 咪撚潤鳩人啦

贏撚硬
我話既

ola 24秒都無吹啦,有咩好講

foul左先

㬹頭去先應該

夠膽吹鳩james仲要last min 呢個球証要 真係未必吹

追埋佢

應該sabonis果下要吹咗james def foul啦

Foul 占士咩真心一問？？

睇ola絕殺騎士

Jr啲防守

agree

細龜勁撚到

50秒4分 驚閪咩

OLADIPO FIRST STEP好撚快..

Foul番james off foul又係戇鳩

我依家真心覺得西波龍有機東決

foul james？

Jr一步過

果個位無replay其他角度好難講

騎四分都贏撚硬啦
騎士贏四分或成最大贏家

占士再扮多幾球kobe就輸返轉頭

ola肯鏟入去根本無個人守到 好on9 比人中出咁

offensive foul 開爭應該

Jr天帝之眼

kk james

呢個真

ola 中間果幾場都打到咁就好

Lbj又44分

James批踭

Jr 被人一下

未必 西波龍打騎會自nerf

好似之後吹補獲咁，今場啲雞都好猶豫

唔明點解岩岩有人話jr防守唔錯...

好緊張呀

好撚煩 臨完場先十幾個猗迷衝入黎串柒柒 頭先又唔見你地咁撚型

Jr廢到 守下呀大佬 雪糕筒黎?

有無人解釋下oladipo球三分起手已經過24秒

kover 好波呢球

又難啲清脆偷走喎

簡單give and go

高華出來護駕

Korver

Nice pass

屌你OLA
輸就輸
仲扮野
屌你老母

啱呀

靚pass

GG

睇唔到囉

輕鬆

所以TT好重要 之前一直有人係咁反TT真係on9 佢廢左成季 但今個series打turner 個matchup頂到就一撚定要出啦

輕鬆贏啦

溜馬呢個防守柒撚到喊

靚呀

Cavs vs gsw
Cavs in 4

korver居然傳到呢d波

？

落M記食個早餐 慶祝下

一點睇到依家嘅我覺得好唔開心

同埋我睇返
似乎真係 elbow 行先打中左 Sabonis

平時練防守個D職員應該都好過佢

原來連登咁多沾迷

kk-lbj連線

kk

點解要雪lance啊
與其等ola拆到trap
不如等lance搞啦

最多咪型到final

想占士輸?
你班人竟然咁大諗頭

Sanbonis又牛油又走甩人

輸比我勇根本好正常

M記早餐

呢球傳得好博
差啲偷到

有啲騎迷係戇鳩
頭先先有個祝ola斷腳

完全唔同級數，頭先turner係六犯加冇咗2＋1，再比兩球罰球。都仲未計占士自己仆街都吹雞嗰啲。

訓返2粒鐘返工

贏啦

溜冇人幫bogdan分擔下

哩個post有幾多個LBJ haters

唔會出佢
明知今場D雞咁樣都要亂黎

輸得仲快
佢會想打英雄波

3點幾冇野食

溜馬冇了

輸呢啲野留返總決賽先啦

個d假膠就咪入我地數

呢下完全致命傷

贏

個d狗黎
無謂提

唔好咩都話黑哨啦

同意 放lance出黎打依啲波好好用

東區打隊咁既溜馬都要搶7

Final?

條友尻個wo

低齡化

KK

瞓啦

Gg完場

打溜馬都打得咁激烈

完占王又贏

騎迷真係好嘔心

pacer d rebound

全部都係

玩撚完了

理撚得你喇 級已進 我訓先喇你地慢慢反

定係bogdan唔幫溜馬分擔下啊

又手軟

屌你 睇咗三個鐘
好彩好睇

或者我重申一次立場...

Cavs final in 4
Lbj final mvp

嘩 tt成個爭頭咁推開人都冇事

反占士個D垃圾
訓啦
柒頭

On 9

訓得

點解突然多咗咁多騎迷

佢都算係咁 跟足全場 係守得柒啲

睇到就訓著 兩隊啲戰術

吾皇啲ft 咁多年都係5050

如果呢場唔叫黑就唔好話湧鵝果場黑啦

呢個通常都會咁

08塞
14刺

睇吓騎士去得幾遠囉

oladipo吹大左

隊友打好d 唔洗James打到狗咁啦大佬

騎會表示下場西波龍 佢地繼續西波 76唔夠經驗的

分擔戰犯罪名

谷撚咗成晚 勝者成王阿柒頭 騎迷可以訓了

mark完olidapo再搶埋籃板

講波果個 好唔專業 係咁插騎 完全一面倒

屌溜馬真係好撚廢
on9 foul on9 to

依場黑撚過當年猢狗嗰場

黑心到呢

Ola 射完3, JR係望住個波郁都唔郁，好在占王衝搶def reb

今年你贏到champ 我咪唔反

今場啲lose ball foul吹到離撚晒譜

係得依個時候有

講緊jr都有拉有推啊 選擇性失明

今日第二節先斷
之前連中左24球好似

算係咁啦
好過上年pg先

呢句真

有邊個話勇鵝個場黑?

此 誠危急存亡之秋也。然侍衛之臣不懈於內；忠志之士忘身於外者，蓋追吾皇之殊遇，欲報之於吾皇也。

留名睇西波龍贏猗

過隊首輪都偷笑啦
都唔知其他人笑乜春

第四節初段係咁炒 冇計 抵輸

個44號真係笑話黎

騎迷呢 有冇拉扯呀頭先

唔差個23s

因為今晚騎一出局波台有排嘈

咁仲想點 佢地吾皇咁多人護駕

嗰下根本唔係犯規，鬆乜撚嘢

係占迷

比笠打起咗

唔明猗主場班球迷慶祝咁開心做咩
入第二輪咋

上年比禾勇打爆又唔見人

champ contender第一round打隊陣容咁唔完整嘅都要搶七 仲咁撚大聲
班友咩心態

屌條link可以轉台未
我想睇咪嘈會打成點

垃圾冇計
點都要輸

咁好笑
贏波居然去訓唔係應戰

Lbj haters都覺得哩句over咗

溜班友都幾有血性
呢個比分仲想搏

溜:頭號sabonis, 二號:Bogdanovic
騎: Nance=clarkson=廢, JR防守OK射

屌，轉台睇咪嘈算

得罪講句
騎士咁撚廢入到2nd round咁都要比人笑

溜馬勁過騎士整體上，但占士勁d

輸波仲唔潛咩
俾返晚佢地威啦

點解唔見左Stevenson既?

都係個句 我贏都唔慶祝得 ？

贏咪得囉
贏又嘈輸又嘈
反占士個D都ON99

米祖一黎就要交學費

點解唔博

溜贏果陣唔見你咁講？
定你冇睇呀？

我勇咁勁

嘍馬

咪又係咩級已晉

大把 明明打晒手推晒人都話黑黑黑
依家呢場就冇黑

啱呀 個個衝撚哂出嚟

double team oladipo 戰力減半

mcmillan 第鈿四節開頭陣太保守

game 7仲出咁多後備

根本好多都係支持LBJ而唔係騎粉 又拉埋黎講

唔一定
無咗占 班友可能仲勁

不理性盲撐
我係騎迷真係屌撚哂隊波占士之外嘅人先

u 唔開post 燈無用的

嘈黎做咩

第朝又要返工

由得班傻仔谷住道氣 成晚訓唔著

hill

係冇睇咁點
咁佢呢場係笑話喎

吾皇走咗仲有hill

東岸頭3係西波，塞同76

仆街係個籃球場玩何仔

你認真？

反占士個D
洗唔洗下一下火

青

求圖

點把握 一上力你就吹停人

吹撚到你順風順水三分雨為止

知喇 衰撚咗喇 潛喇

定係之前冇睇唔岀得聲?
咁我收皮

咒人斷腳學咩人睇波 屌你老母

Intentional foul 唔夠仲想輸多啲

人地當年起碼都叫有3巨
今年騎得占屎一個 溜馬除左ola呢個半星之外成隊平民咁濟
76人 同 西波龍 點都一定難打過溜馬
Lm睇下占屎可以頂幾多場44分鐘

驚你連東岸決賽入唔到 一諗起都唔係好重火啫

咁猗唔係爭冠隊？

oladipo下年繼續進步
sabonis就.....
turner練下波啦....

溜馬雖敗猶榮啦

溜馬下年會更好

無必要插 Pacers 啊
都盡曬力

吾皇同細龜講
下季你想過猗定係我去瘤

騎士係贏，但贏得肉酸

我就支持LBJ 理撚得你騎士

ola

垃圾占 又要靠銀仔黑哨 無撚用 三冠退休啦

反占又柒 屌你老母
反占又柒 屌你老母
反占又柒 屌你老母

死仆街 咒人斷腳

轉台啦廢撚事同啲占迷on9

有睇season 都知唔係啦

係，好肉酸
你話點就點

猗迷種氣燄真係..

係爭冠隊 所以咪一直都拎緊箭 76 塞 西波龍比較

有d位真係唔夠經驗
wide open入多兩球都隨時贏到場波

ola真係成日笑笑口咁

出局都笑笑口

完

好睇到爆

四點喇啲雀都開始鳩叫

理撚得你 級已進 晚安

其實Pacers隊波仲可以點執?

大帝繼續東岸不死傳說

stephenson會唔會過去攬皇

最好笑就係贏就贏啦 咩贏得肉酸

Respect lbj respect pacers 打到7場溜馬係勁，不過lbj真係太勁啦

bench

但係總覺得入多兩球lbj就出多兩球力

其實都一樣

苦笑緊

冇lbj呢隊騎士應該可以破最低勝紀錄

3號位都冇人打

agger

火箭定爵士？

難以相像之後騎出局會點
會唔會半個鐘爆post

有冇人知點解g hill第三節先出？

就算騎打一場波係兩邊都冇FOUL既都會比人話黑

加個lbj

wp，已經好勁啦

吾皇無駕崩

oladipo真係勁撚到閪咁

Lbj係都去76啦

細龜比人夾之後 無個2佬出黎幫手

不了

meanwhile 連登

有幾好笑 柒到咁都唔比人講
騎狗好撚惡

好肉酸喎 仲走 咁又係 啲人都唔怕醜嘅

溜馬7場分差係+39

啲人仲話佢廢

比殺龜更湧躍

走左PG 入ola 都冇人估會行得咁遠 收貨啦今季

未來是你的

好似本身有傷

占狗真係好撚惡, 又咒人斷腳又屌人老母

騎迷 早啲休息或者睇火箭 唔洗同班傻仔嘈 由佢慢慢吠

成場一唔double team佢就兩分

JR 係咁做oladipo 紙板

雖然young打得好好
但加啲野換到個all star pf最好

後備要執啦
Booker唔惦, sabonis.....(不過要留), lance/joseph有限能力

陣容深度係唔夠
但係打到game7都對佢地進步有好多幫助

轉台睇雀屎收皮

pg is coming home

根本騎場場險勝，溜就大炒騎

有機喎 呢對力架組合係東岸應該易打好多

事實黎
騎士贏波算係執到

利申 騎迷

轉台睇登登

有嘔奶 唔要pg呢條反骨仔啦

去holloywood, 不了

講真 Pacers 打成咁算 overachieve 啦

請真 今年LBJ走都係應該
你咪試下搵個球星去騎士打下囉 睇你打到咩成績
依家騎士廢過1.0 你以為JAMES重年輕呀?

ola真係進步左好多

火箭應該贏，唔洗睇

五毛D_Wade唔洗開工？

認真
嘔奶講穩定真係叫穩定過PG唔少

學哂龜d衰野
唔要都罷

yes有球佢比人double完lbj即刻又比人double

不過都表現佢仲有大把進步空間

得你一個係清泉

黑氣石發力咩都有可能

溜馬成隊黎講係好過騎
奈何對面有個詹士

追到啞仔應該唔收pg

希望西波龍班role player發揮到
對雙槍冇咩希望
利申反沾

lbj同oladipo其實幾fd
summer有一齊打波
雖然幅合照lbj無係到

屌你老母九中一
淨係識打海鮮波

晚安

頭先個旁述話lbj 換出之後隊左4支佳得樂

但都係解決唔到3號位既問題

btw, 其實我覺得sabonis 好過Turner
Turner無進步

球員私低下邊似連登咁...

我反而覺得76/塞贏騎機會大過西波龍

唔好唔記得 去完癗過冷河 下一季係會大buff架

王子

箭唔該同我打爆雀屎

唔會咒人斷腳先囉

利申唔覺黑哨
但係騎咁辛苦先贏到第一輪
咁樣都算收到班「反占」皮？

雖然我會支持
但騎士贏得一輪得一輪
覺得輸亦唔需要覺得驚訝

反左咁多年啦 仲有咩值得反

人地真係當打份工架咋

其實lbj呢d波贏幾分係佢睇住黎贏

你入一球佢出力一球

以前kobe都講過lbj控制呢d分差同節奏控制得好好

件豬油糕守到JAMES拎波都吃力算係咁

咪嘈d up and under真係好勁

米嘈真係好勁

Turner真係無咩進步
sabonis仲要young好多, 不過同樣地sabonis raw好多, 進步空間實大
但唔識分佢有冇work ethic, 呢場對佢太失望

出離又食咗兩舊橙

話成場都作抽筋

西波龍雙槍唔敢抱太大期望 1st round都好似半收皮咁
但今年班後備應該幾值得信賴

咪嘈

好撚smooth

你都SHORT SHORT地
今場吾皇打到奶力都出埋

但係多得占迷你俾人屌埋一份都唔好擺上心

之後自己甩返波

係囉好似湖仔咁年年總冠軍咩

騎士走到幾遠呀

你睇佢幾多球唔打入去

溜馬既人都好大隻 肉博防守

連登就

都唔知UP乜撚，講到有得揀咁，有得入唔入？

其實過到第一輪算係咁

王子出番既

Ricky rubio傷左？

到時就潛水啦
識波有波品既有幾多個

harde 痴線

我都係 根本呢隊騎士無人會期待拎冠
但係贏得幾多得幾多啦

球星不嬲有得揀

好似wb見隊波打得唔好自己一個打曬咁

係 好似話抖10日

你今季有冇睇架
有時佢輸緊幾分都唔爆啦
爆足成三節冇力啦擺明

我睇親佢第4節都打到神咁

可能佢啲場外表現太肉酸
由個陣公開decision1.0 笑鳩司機去到14輸俾刺即轉去大把潛力嘅騎就完全冇好感

Sabonis 唔會好似Turner咁淋
射波唔差過Turner
係今場衰d 之前兩場都幾好

快攻3打1

講真
騎士同溜馬好明顯就同lv啦

gobear 又比guard 撚
橙牙

咁你慢慢自己FF啦

由頭iso到尾
講得呢D真係學界都未打過

以前既吾皇就真係有能力控制
依家有時都唔夠體力啦

箭同爵差太多

登子打mismatch真係撚到極致

呢場應該大炒

Harden 啲step back 真係去到極致

sabonis好硬淨

冇差仔控場真係玩撚死

一直係度jer住曬 跟住就話連度就... 顯得自己特別清高咁

玩完了 對OKC打得咁辛苦
黎到下輪打都無得打就收工

癲撚左
打到第3節最尾1min 先比人換走

咁上下就搵cp3帶bench

有得拉開10幾分都會特登等你
吾皇厚道

算啦
君子報仇十年未晚

咁你咪唔好信kobe講野囉

唔係d人點解成日話邊個球星每一晚都可以拎3x分 4x分

留係到有用咩，一係lue走

Harden

冇左差仔者暫時，又未到太多，一陣手感凍就緊架啦

如果今年話留低會唔會改觀

利申：唔覺佢會留

場內有時都係
好似佢今場打得咁屈機
然後整球 flop ...

LBJ跟本走硬
牙LUE帶下新仔咪仲好

登子打咩都mismatch 架啦

成場拎44分，我下半場先睇除左第三節球3分外真係冇咩好深刻表現

laker啦 咪搞鳩76啦

邊句話唔得
不過唔係你地呢D球星明姐

唔知點解ingle同瘤44好似

你睇多幾下今年吾皇打緊D咩波先啦
佢係仲得既早幾場有D根本唔會輸

比哂理由，今次走我覺得冇咁肉酸

馬刺啦

好耐冇睇NBA，咩事連jr simth都可以係正選

啱呀 不過連登一個都無，大家都無品

Mb叫過lbj加盟

以前後面飛身block都無曬

騎贏完
西波龍又要比james騎撚住了

近排有話唔好啦

連度?你鄉下?
鄉下仔連尊重都唔識就同迪迪仔鳩下鳩下啦

做ola 紙板

話你知吾皇就算拎十次冠軍都係一樣咁多haters，根本啲人唔想佢咁成功 條路行咁順 想要乜就有乜

好多根本值得輸波

任何一隊輸比勇都並不可恥
因為本來陣容就高人2班

日久見人心

一人少句啦巴打

覺唔覺CP3成日拖慢進攻個節奏

單打波

火箭

76 差sg 打多兩年就食糊 lbj去會阻住啲新仔成長

佢今季你話佢跌其實又唔係跌得好勁
只係基本上大半場次都要四十幾分鐘咁CHUR
仲係到話咩佢第四節可以下下KEEP到
佢今年第四節攰到唔剷剩射小咩

坦白講 我想占士贏係想後kobe年代 見證到究竟一個球員可以追逐佢既歷史地位去到一個乜地步 老實講我以前覺得佢淨係識用身體坦入去 但依幾年嘅進步到依家33歲 幾項數據都仲above career average 有時學懂欣賞好重要 唔洗下下都話反 佢勁係事實 理性睇波好重要 打得好咪讚 打得唔好咪鬧 洗乜落井下石

利申 中立球迷 kobe後 無話支持邊個邊隊 只係喜歡籃球

同箭鬥3分準咁唔掂喎

並唔係 只係佢做好多肉酸嘢先咁順

唔屌唔得既
我又唔會撚人地先
係人地撚我既我咪撚返去囉

反而覺得爭個point guard
依家太食ben simmons

屌 又唔係騎迷
JAMES迷

有時係太訓意拖，空左都唔射

過左黎火箭其實改左d

完全跟哂箭個節奏打

都咁大個去度澳洲讀書都捉要捉字失咁小學雞 btw 邊夠你sick波咁威 慢慢自我感覺良好

唔覺 打唔贏塞

去馬刺做乜春 ？

唔會 會認同佢 但起碼唔會撐
去還去唔好去76 唔想招hater

淨係flop呢下就夠噁心啦

你打完咁多字啲人未又係照反 哈

一係76 一係箭啦

Agger

其實james仲有咩好反 完場都仲特登提all star Kevin love stepped up
Love潛水真係打到james仆直

佢全盛時期係熱火 都唔夠而家每場需求咁高體能
而家每次進攻都係佢帶波 係場上偷懶既機會都無 其實佢算係咁

True

去籃網啦屌
dlo幾時先有playoff打

jj 唔係話唔準 但係防守差一皮加太老 pg位夠人啦 富在都返黎

D人反 唔撚理你咩原因 道理
反左你先算

都咁大個仲學人鳩up仲打錯字叫返你老母起身教下你先啦

箭邊有咁多波

爛網

只係有時唔明 反黎做乜 拗贏左又點

反沾出公海反
呢到猗區黎

勇得一個波咪又係咁

冇cap 比我唔會trade走班火槍手換lbj

其實今季爛網啲波都好爭氣下

威囉
到俾人笑咪潛水

但四巨頭都打到無球

今年少左好多傳導球啦
雖然assist係多

Sick波帝萬歲 連我之前拎埋對賽數據話要出TT頂內線都要撐飯蓋話TT冇用

curry klay 無球走動勁過cp Harden

高比當年final game 7得25%命中率
贏到總冠軍就得啦
理撚得佢入幾多分

我湧個波可以成日係廢鳩同埋其他人手
無非就係因為其餘個三巨都唔痴波

run戰術 run唔郁比kt kd搞掂 無限loop

係咪已經冇人睇jazz vs rocket

勇士拎波果個就入到波

兩樣野黎，cp Harden好多時都係錯開用

波縮

無龜殺
邊有人睇

睇緊 但係想放棄

cp3 終於入到西決

CP3終於打返場好波

雙塔輪流比人撚

favors 唔算塔啦

爵士

唉 癗打箭我諗都4-1/4-2, 雀屎 比人抄

Champ得啦

等睇周天子

估到會世界大戰特登唔睇
Btw Lm foj收皮可以推爆10個post

岩 但係而家你第一輪

有Curry嘅勇都55波 唔敢斷言

如果過到湧都可以決定champ到啦

傷過嘅curry難講

火箭個場幾靜
係咪因為知贏硬

有kd都73啦，有curry仲使打咩

謙虛

場波好悶

Eric Gordon呢球有harden影子

你話龜直接走咪知你係鄉下仔囉

吾皇都唔算成功架啦 癲峰時期輪住有人彈出阻佢稱霸

到時咪知

可能是但有隊過唔到第二輪呢

兩條廢老大前阻住吾皇登基
一條仲要阻完一次再阻一次

Kd 係無解 但個人黎講對佢無乜好感 所以私心拉高咗箭

班迷占走曬成個post靜到

陣容有冇curry都靚過人

我都想勇士輸

你又有冇計埋黑氣石呢點

溜陰影都好大 之前下下橫掃都慣 今年打到搶7諗住有機 點知最後都過唔到lbj

正常嘅都唔會對個25有好感

講真今年係少咗啲冠軍霸氣

黑色石對curry通常都係比curry撚

以前搶過2次7

有冇睇今朝對鵝？
咁都冇霸氣

個陣容都唔同晒啦 成隊平均都後生 大把時間

出年啦

Ankle break gif召喚

就算有果隊都唔會係勇啦

睇完第一節就知今場贏咗
兩個key man 著曬火
安心訓覺

橙
雀箭真係無人睇

下年條友都唔知去咗邊啦
挽手做埋隊友

難得一場2個都hot
不過實係虛火

可能唔走呢

你呢種係想邊隊贏而唔係估邊隊贏wo

陰功啦sick波帝 比TT 條垃圾大大力星左巴

不啦 吾皇同lance點搞

餅王

LET'S GO JAZZ🎷

有睇今朝果場都見到我勇留哂力等po先出下力啦

仲要一撻即著開波就有
平時都無咁快入到節奏

同埋王子出黎個協防真係好勁

兩位大佬著火，唔洗睇了

CP 3今年終於入到西決

箭打得順到
可能仲無木牛頂得咁耐

咁快炒20度

同今朝湧一樣

Cp好似玩咁

準備比箭橫掃

持球5秒唔係foul咩

岩呀，勇士咁勁係因為唔hot都有其他辦法贏，火箭唔hot只可以得射到hot

你啱

多謝ching 補充 只係心底裏覺得好慘

有王子個防守好番好多

咁係咩辦法呢？咪有係手感仔

我就唔住場場都咁撚勁

咁確實 齋有kd 我又覺得未到73 wo

KD

希望西岸 Jazz 同pelican比d掙扎

Ching你漏咗1招絕技

kd唔會唔hot

燒鵝如果老表冇傷真係有機

偷一場應該都得嘅

Pelican 都有一絲希望 Jazz 就898 比盡一場

冇睇直播 gobert有冇比人拉出去撚

今年GO啤 上年ADAMS 呢班冇投射能力既C 真係比小球屈死
早幾排公海仲話識打低位既C可以改變番現今籃球

利申: 歡迎BIN C

返我主場就知死

入Quin Snyder我信

呢班邊能到叫識低位

呢兩個既進攻技巧都未夠lv，要講講老表

箭決心大過湧好多

一場半場仲要火箭hot，上round都見唔準果場好大壓力，我又唔信火箭場場咁準

你睇Okafor,大ai去咗邊就知
Mb只喺因爲佢樣樣都識 如果佢冇3分 佢一樣喺飲水機守會神

入咪嘈好過啦

咪嘈今場搞咩
係癗防守太廢定火箭防守太勁

Adam唔同wo 佢快go啤好多 都叫守到下出面

老表今年唔傷可能水鳥都入唔到PLAYOFFS
季中換西班牙佬有3分有協防
唔似老表一眉各打各 內線塞車又守唔到3分

勇只要唔輕敵既話理得你幾大決心

咪嘈
draw 唔到

怯

兩隊波到時鬥無解

見到暫時拉開應該唔去盡住試探住先

點解幾次miss match都唔傳落去俾高啤打

試到第四場

Game7 唔出奇，不過箭主場

雀冇差仔真係好廢
上場點解會贏到癗？

佢至少防守一線 冇咁誇張

不要binc了

屌同上面話吾皇睇住個分打唔拉開有咩分別

哨

呢場先係真考試，雷D單打波係唔同
防守上都攰好多

火箭今場個態

雀個格完全比箭湧依啲食死

終於都醒啦

太貧攻

唔計嗰球都同癗打到64波

返主場差仔可出？

唔關事

係防守鞏固咗個底 但係守唔到呢啲玩射波球隊

癗守三分遊哂魂 進攻靠單打同手感
去到客場全完仲死

應該未duck

好似要抖10日

成班真係睇harden舞

出咗都冇用
希望打臉

雀贏到一場都算好了

個哨真係 不過最後一輪波癗射極都唔入 畀晒機會 龜個球真係爭啲就入 in and out

啫係已經比人掃走咗

report出埋話冇foul

係可惜，pg場場表現都可以就係扁扁最重要個場就凍

唔洗咁大聲講出嚟嘅

登子

capela強姦

exam點解打唔起

好撚準

可能到時都3:0

個球平時射10球 10球都會吹
但佢今次話執正嚟做 唔吹都冇計

唔通講自己有

有無咁hot

點打

Switch到啲防守亂晒再撚你狗

雷果啲單打易守好多

係成隊都hot

好血腥

太多空間比佢舞，球球揾到晒節奏先隊

痴撚線

hot 到

抄30啦

半場打卡

投降唔打啦

雀屎完全守唔到箭d transition offense

呢場就真係可以熄機訓覺喇

輕鬆過打狼咁

咪嘈呢球似番上round

半場訓得

周天子又有機落場
到時擺咗冠就無人串周天子痴冠

咪嘈
真係一招up & under 打天下

Gobear嘅防守 對面一打快就打個8折

下半場爆分

Rose

爵D底輪流比cp同harden 拉出黎撚

btw又多個牙ben

嘩
睇到咁形容唔太忍心開黎睇

未打都預咗

塞過到76，出年齊人真係稱霸東區

狼仔守唔到至少有城城畢拿鬥攻
雀已經攻唔入 仲要最擅長既防守都收皮

雀冇星

過唔過到出年都稱霸啦

Lbj過76咁點

記得常規賽有場箭雀

箭打左2節半打唔入落後雙位數

突然有個moment開始二巨輪流iso高啤就追過左成場close都唔close下

mda賽後話我搵唔到方法打雀但係好彩2巨carry

LBJ過76等於廢咗Ben

箭打雀一定輕鬆過打雷狼鵝

其實其他隊無論走邊條線 打到箭湧啲底都會switch出嚟比人撚

其實癗牌面上都可以咁打
可惜一個冇腦一個冇手感一個冇用仲要冇教練

算啦唔好再殺龜啦

根本switch先係最好打籃球

食撚硬

仲同位打咩 辛苦又唔穩

我成日都以為Pelicans 係雀

雙塔可以完爆火箭內線
老表

龜d中遠投唔穩
PG突破唔好
兩個傳波更加冇得比

今朝既pelicans係barbeque chicken

比你爆完起身 另外一邊已經5打4 wide open3

就5點睇完真係工都唔想返

所以成日諗放4大中鋒落呢個時代會點打

mda 仲有五短陣 廢老陣 倒下水

例唔同冇得打 但真喺要個種level先得

david robinson放落黎都會打到
有中距 腳步夠快

估唔到仲有咁多人
以為個個睇完吾皇就訓

依到仲有占狗咩

我覺得一樣要有三分，依家節奏太快
有三分就可以一波拉開無仇報（倒水騎除外）
二分只會拉唔開仲有機會比人反cup

ryo 蛇又話睇波

頭先占狗多到呢

遲早實binC

cp

周天子應該有得打

對箭真係要出5小
無高佬比佢2個打mismatch

占又係狗 湧又係狗 湖又狗 刺又正2GC

Capela

箭打得好Hea

出周琦就真係hea啦

Gobear無起過手

Eric Gordon連罰都炒

火竹弓

火箭手感回落啦

又想屎mode

Mitchell得右手都唔明係唔係真係咁難mark

即刻整球三分

基石

燈返個手感返黎

佢左右手都得喎

好靜 同先猗熱鬧好多

啱啱嗰球勁撚到

eg

又黎

正常都要訓嘅
巴打直落咁癲

有運，隻手推得幾明顯

早d同G7 嘛

佢真係

外國仔

常規賽雙核以外最穩定果個po先黎發波瘟

追緊分

屌 又西多幾球

咁都可以倒

想射又唔想射咁

箭真係hea 9到

倒剩15分

即刻射球3分

cp總算入番呢球補番對上兩下to

垃圾波叔入3分補返d連續低級失誤

第三節開始有d hea

甩波